一招防止黨鐵「和你塞」時與返工撚發生正面衝突

企係門邊同扮暈 可能會俾人打
如果帶左d波子/擦膠/鉛筆 任何會滾動既野
唔小心掉哂落條隙到
咁咪迫住停駛清理路軌囉？
自己又趕時間要走先 唯有打上台同職員講聲啦

但阻人返工唔好呀 唔建議帶呢d出街呀

推

今晚地鐡收10點要OT

一日清幾十次路軌都咪話唔麻煩

打工係咁架啦，叫你做乜你都要做